pizza hut邊隻批最好食？

有冇人話我知

唔好食埋d 港式pizza啦 香港人

有咩高見呀食神

猛料批

錦繡至尊 芝心批

至尊芝芯批
無之一

千島海鮮

至尊

任何芝脆肶

無

超級至尊芝心批

認真，海鮮至尊

有新食新

咪又係pizza hut 嗰嗰level

海鮮至尊

pizza hut d批真係又貴又細又普通

超級至尊 厚/芝心

千島海鮮 意式風情

有菠蘿既pizza

意式風情 轉千島醬 ！

螺絲批